NOW TV話B5層通道係港鐵管理, 又唔屬於支那區域！

屌, 好撚亂呀

新九龍城寨

香港飛地

由外面掘地道進入B5

b5係維修通道同機房，可以過b5行通晒咁多條月台，包擴建用既月台

利申: 發夢時聽d朋友講，自己唔識既